［新手砌機］想砌部腦打機，budget $6000左右

小弟本身都係一個砌機白痴
呢排想出部機打機玩下pubg，overwatch 等等既game，上網同上連登睇左下資料話intel 第8代屌打第7代

如果我用 i5-8400配 gtx 1060好唔好
定有咩組合好
睇過悠仁既砌機list 但無講i5 8400

夠用了

即係i5 8400配 gtx 1060係ok?

但i5-8400好似好缺貨 比人炒價

amd Ryzen 7

因為依家出I5 8400要食貴Z370板, 要等到2018年頭先會有平B/H板出
所以暫時最抵買都仲係RYZEN 1600+ B350

點解amd ryzen 7好d

用左好多年amd cpu
想用下intel

依家買INTEL 會建議買8700+Z370+ 3200MHZ RAM, 但嚴重OVER BUDGET

8700係i7?
Bugget大約幾多到？

i5太廢 而且浪費左個內顯

你想點就點

Ryzen 7勁過i5-8400?

Ryzen 5 1600得唔得

6000$買咁廢u？

intel最垃圾嘅時候先走去用

唔係話第8代幾好咩
咁買ryzen 7?

咁買ryzen 7?

廢你老母

你果兩隻game 用r7 就玩得舒服d
加埋其他都唔夠6000
行動啦